諗返自己過去就好唔忿氣

開心就話你得意忘形
唔開心就問你係咪抑鬱

返工叫我對客寬容d
寬容又話我輕佻

細個傾計成績表寫talkative
大個唔講野俾人話自閉

細個開玩笑俾人鬧唔正經
大個一本正經又話你唔識笑

返工問多兩句又話下咁都要問
ok唔問衰左又話做之前做乜唔問下

行路衝紅燈又話趕住替死咩
企定定又催你行

搭地鐵迫上車又話你爭先恐後
禮讓d又話你太禮讓

出街食飯條魚刮光刮淨又話你肉酸
但自己又包個乳豬頭返去

有大志又話你大諗頭
安份守己又話你唔爭氣

點解好似
我做咩都係錯
做又錯
唔做又錯
好似生存係世上
本身就係錯
唔係我唔想融入社會
係社會從來冇接受我
有d人
天生就賤命一條

因為你在乎其他人嘅諗法

算啦樓主過咗去嘅嘢都改變唔到㗎喇

既然都改變唔到既然都過咗去 諗嚟做乜呀